冰涼m巾

好乸閪

以為你比陳同佳殺左

啋過你

你係暗戀我？

累到手仔震>.<

訓先今日要訓街

99_(´-`_ _)_

乜鳩黎

我69（◞‸◟）

媽咪

夠唔夠mk？^ ^

笑4

涼涼的*:ஐ٩(๑´ᵕ`)۶ஐ:*

上次買試用裝 又中左伏
急凍Hi

凍親咗個啊妹

爽爽der

喂也～～～～～

開動森玩到好攰

玩*

是

唔想玩嚕

仰💙